西隧日撚日都塞車 咩玩法

屌你老母 塞咗廿分鐘 巴士又埋唔到站

你有排塞，條龍由西環塞到灣仔

利申係金鐘塞緊

屌 其實係咪因為燈位所以塞到咁

因為紅隧有意外一路塞住灣仔

西環出口設計好廢

呢排都真係好誇張
日日都係咁 究竟要早幾多出門口

屌 塞撚到

落車行去九龍站轉鐵是常識吧

做乜鳩post咗入硬件台
不過我屌佢老母真係塞撚到仆街,多撚謝架建材車